有冇人同我一樣因為呢場疫症發覺自己好渺小

睇咗唔少話呢個病係人為嘅陰謀論post
令我諗翻起早個月比伊朗射落嚟嗰架飛機
估唔到去到21世紀 喺香港都可以發生性質相近嘅事
因為政治角力要死嘅人真係好無辜
最令人壓抑嘅係就算知道係政權背後嘅陰謀 亦都無辦法去追究

可能我哋呢一代嘅生活相對安穩
一諗到自己無緣無故行出街都會出事就好大壓力
壓力大到而家成日喺屋企大叫
分分鐘未入麥理浩就俾人送去青山
有冇人入嚟圍吓爐

有冇呢個病我都覺得自己好渺小
同埋我渺小係事實

想要個口罩都冇仲學咩人講人權

應該係覺得蟈蛺很強大,連艾滋,SARS同無肺病毒合體都做. 雄心壯志去鏟滅人類或滅絕種族
不過呢,運輸/管理都依然係豬奶,功虧一簣

以前以為呢啲只係電影入面嘅情節...
最慘係電影入面都仲有正義 但係現實世界冇
死左都冇人可憐